[PC] Borderlands 2 討論區 識玩一定用Zer0

一去到Ultimate Vault Hunter Mode 就比人屌打
有無連登巴打仲有玩Borderlands 2

HI